幾時先到秋天？

由細到大最鐘意就係秋天
唔太凍唔太熱，又有一陣陣涼風
近幾年秋天越黎越短
宜家過左中秋節都未到秋天
好熱
秋天幾時黎呀

Pish

推

又到中秋, 你估又到中秋咩

立秋之後就應該係秋天啦

最重要秋天係有獨特味道

依家秋天得返半個幾月左右

秋天真係眨下眼就過
重要唔係日日有涼風

係呀

如果可以長啲就好

香港無秋天嫁on9

每個季節都有唔同既味

秋天bbq好正